正式宣佈邊個塞地鐵邊個係鬼!!!!!!!!!!!

好地地點會係而家仲支持我地個時塞地鐵呀???
有61%人反對都照做
咁你投咩撚票???

咁撚獨裁
學人反共??
你反共係因為你唔係共產黨高層咋
反對你就話連登比人滲透

我聽日1 點要去機場買機票飛

1

2

說好既各自爬山？ 塞完鐵再去機場

我相信塞鐵既都係真心既
而家只係時機唔啱，應該暫停行動
你咁樣指責其實就係割蓆
好傷人心的，請停止

指責係佢行為
點解咁多人反對都要照做??
仲踢曬D人走
一言堂??共產黨??

塞鐵不如比人免費出閘

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

比人免費出閘啦，呢d有更好既方法做

721 811

塞乜鳩地鐵
你知唔知你塞鐵嘅身份係咩？
係代表緊我地
又冇意義又要被人屌
做來做乜？